如果好大壓力 而又搵唔到人傾可以點

真係好撚攰
成日咩都要自己一個孭晒上身
我都想過返正常人嘅生活
晚晚飲酒逃避問題

唔想再玩

最放唔低係屋企人
冇咗我就冇人做家務

爸爸

上連登一定有人聼你呻既

聽

你係到開POST已經係第一步
你想講咩隨便講

要搬出去住?

返工見到啲同事俾人排斥
我又阻止唔到

睇住自己個ex 搵到新仔

唔係
一直都想死

遇到D咩事呀?

男人唔係錢就女人

We are here
有無同身邊朋友傾過你嘅狀況？

一直都有
但冇人明

家務由得佢啦 咁大個人佢哋頂唔順自己會做架啦

Tell me

I know that feel

上連登惟有

跟住咪又係變左小圈子5p post留tg

ex 就由佢啦

Ching 冇人明都要自己加油

揾我傾

歡迎放下負